[星座jj]有冇巴絲拍親拖都咁啱同一個星座

我拍4次拖 都係白羊仔嚟
唔知係咪夾呢 不過之前都係佢地出軌所以散 可能我問題啦
而家男朋友都係白羊 好驚有一日佢都會走

利申 獅子女

我無乜研究星座。原來獅子同白羊夾key咩?
同我拍親拖既都係水瓶

除左星座，我認為mbti 更加解釋到個人對伴侶既要求起碼解釋到點解我對另一半今harsh。(就逼到分手)

利申: intp 獅子